Bob Dylan 8月來港開騷！

【事隔7年】諾貝爾獎得主Bob Dylan 8月來港開騷 (13:51)

圖1之1 - Bob Dylan將於8月再度來港開騷，樂迷不可錯過。（資料圖片）

現年76歲的美國歌手兼詩人卜戴倫（Bob Dylan），自2016年獲頒諾貝爾文學獎後，再度來港演出，定於8月4日假香港會議展覽中心展覽廳5BC舉行Bob Dylan And His Band Live in Hong Kong 2018演唱會。 Bob Dylan上次在港表演已是2011年，兩場演出全部爆滿。今次票價分1288、988、688及488港元，門票將於下周一（14日）在快達票公開發售。

（即時娛樂）

轉自明報新聞網

一定要睇

佢依家把聲

不過有得睇好睇

都可以聽埋 隊高質band

咁突然

有無人支持

by the way 有無支持hotcha

本身諗住帶阿媽去fuji rock睇
依家可以香港睇

我知我遲，但會唔會有人有飛讓？

黃牛，不鳥